做野越耐，個人奴性越重

明知上司搞錯左啲好基本既野
但唔敢質疑佢，驚俾佢覺得我落佢面
搞到到發現嗰陣要我執手尾

正評係比相

正評既朋友係因為同我有共鳴

我笑而不乳

樓主開始成家立室未？
家庭壓力其實都可能係一個原因

3字頭啦，好大壓力

好懷念仲係中學雞嗰陣，可以喺操場睇啲學生妹打排球，望住佢地條校裙飄下飄下咁
我既青春啊

I know that feel bro
心態已冇廿零歲時咁進取

不過盡量放開啲啦
如果可以將壓力轉為動力就更好

負評你個人
正評俾相
打和唔㩒制

最重要係對波彈下彈下

嗰陣係腳膠，冇咁留意波

不過又係幾白嘅

心口好似冇乜肉

睇樣啦 下下都睇望人個胸

咁都係睇樣先既

未同學生妹做過愛真係人生遺憾

我見到高登好多人話食學生妹，但試問又有幾多個識食
首先屌學生妹第一樣嘢係唔好除校服，亦盡可能唔好沖涼，達至原汁原味，除鞋便可食用。

第一步以前車輪，一隻手搾波，另一隻手摸蟹為主，隔住個Bra同底褲，大大滿足痴漢慾望。

5分鐘後，大概條女下面已經濕透，奶頭亦硬起來。這時就要除Bra，但除Bra後，請保持校服原狀，同時亦可以反轉奶罩吸一吸學生妹的奶味，用手指頭隔住校裙撫摸囡囡個奶頭，而另一隻手就由底褲邊進入閪邊。

如果你經驗到，理論閪水而濕透底褲，而鮑魚亦同時可以享用。

食鮑請用校裙蓋埋自己個頭，囡囡看不到你做什麼，既神秘又興奮。除底褲的時候，可以索一索底褲的香氣。由於囡囡看不到你做什麼，不會給他變態的感覺。進可攻，退可守也。

美鮑在前，豈能讓人不心動，吸啜美鮑當然不忘用舌頭伸入陰部享用甘露。

但雙手亦不能停止，攻上(波) ，還是攻下(美腿/鮑)，悉隨尊便。

但可不要忘記大腿內則那嫩滑的肉，大可以由失頭哥奶至鮑魚，由鮑魚奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。

還有時餘興如吸啜奶頭，奶屎忽這些動作當然也要做。

到真正屌西時，千萬不可以用套。用套只是自欺欺人，你條鳩的肉是和套摩擦，而不是和粉紅幼嫩的鮑肉摩擦。校裙方面褪上少少便可，達至野戰/老強Feel。射精時怎可能拔出？直接射進最深處吧!! 雖然高登仔提倡"屌完中出即飛"主義，但怎可能不想返食。

這時才幫她脫衣一起沖涼，讓她有美妹的回憶吧~!

我只係一個溝唔女嘅可憐蟲

再大啲，啲女唔睇樣睇錢了
不過我兩樣都冇